[I/A] Fate/Grand Order繁中版 [17] 無人開POST~

Fate/Grand Order（FGO） 繁中版

官網

官方facebook

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

暫時台服五星排名(只供參考)

[center]溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版

其他server就可免則免

如果想入坑嘅巴打推薦去淘寶search FGO台服

入面有好多唔同組合嘅石頭號 可以自己睇下邊個啱再決定點起手

同埋講還講最好唔好講幾多抽中

考慮下其他抽唔到嘅巴打感受

最後希望大家和平討論 唔好成日發動PVP mode

清算名單：
1.Dr.Lee(イリヤスフィール)
2.有鳩千里
3.歐洲冰魂(Narita_Brian)
4.有錢課金無錢食飯
5.優吉歐
6.千里頭號粉絲
7.做IT不如做狗
8.魏延聳聽
9. nokia安全套
10.所有5星寶5人士

講笑還講笑
唔好咁認真

呀啦呀啦媽媽

無為意爆左post

係咪架 下個你開

當時追寶5茨木 點知俾媽媽守左我兩次門

新貼LM

想要舊劍不過都係留石啦

新手LM

收工 個po就無人了

證明本台充斥嘅都係高汁會員
唔係淨識打機嘅廢青小朋友

尤為dr lee係最高汁會員

仆街 今日又唔記得消體

千里其實係開po專員嚟

我嘅用途只係咁樣

至少仲有啲用，我依加啲非洲人冇價值可言

我有fsn凜同弓凜黏土人
訂唔訂埋槍凜好

邊套卡通嚟

專登留個1001等人搶

下次開埋POST佢啦 唔洗成日都我開

SSSS.GRIDMAN

啱啱好夠鐘收工

買買買

咁又唔好咁講
冇非洲就冇歐洲呀
利申非

我都好非

聽日去訂黑傻禮裝版先

成塊面都係白色仲好意思講自己非

LM
凜B

冇圖嘅

Mo圖典J牙

Lm

上面班歐洲人遲早上晒火刑架接受我地非洲人嘅制裁

冇錢食飯餓到面青

G持

你呢個十抽收工嘅第一個燒

都市傳說黎 冇人見過

有冇射過黏土人

黏土人就無

Omg，姐係其他都

米青

射膠好麻煩架 尤其是啲那隙位 頭髮後面額頭位 好難清

都係用飛機杯乾手淨腳算

估唔到真係會有人射

我覺得醫生係有試過先會覺麻煩

好L悶

點抽戈爾貢,貢貢

抽劇情池

美杜莎 Lancer
身高/體重：134cm．30kg
30kg

@イリヤスフィール

我fd抽月神歪咗佢

一係就廿塲都冇一條鳩毛，一係就連續兩塲打孖

差一隻

超級連結人

你真變態

11名拉赫穆
不要傻傻的慢慢打
有看到NPC是山翁嗎?
帶兩儀(敵單體即死下降)/殺師匠/劍兩儀(有的話 敵全體即死下降)/術尼托(自身賦予即死率上升 感謝只是一個平凡人提供) NPC山翁
想要場場開寶具的可以找個強一點的輔助快速回NP(例如安徒生啦 如果抽到孔明啦等)
利用兩儀1技 & 山翁3技降即死耐
用NPC定朋友山翁？

斷

DIU

你果時點過

你用山翁+孔/梅/學妹 求其打都贏
個NPC就係山翁

打左27回合

頭先送咗一粒金蘋果
話係終局特異點AP補償

係咪今日晏就講個個上下掉轉左

the end

嗰個只係台詞有問題 最後係會入返啱嘅戰鬥

用牙拉什炸死佢

訓覺了

唔開本能寺

話唔定之後先到本能寺呢

要等多一個禮拜

應該30號先開

早晨

返工lm

屌 個拍檔肚痛要晏啲返
我又要遲收工了

咁早可以收工
定係返 shift

係 公司寫字樓星期六唔開 我就出去度數據 之後畫圖

LM

why

我估等男人pool過左先

諗緊要邊張禮裝好...
舊果張想要印度兄弟
新果張想要伯爵天草

Gayyyyyyy

實用性囉...

實用=好J

我唔係醫生

太耐
打書頁出副產品搞到保管室爆棚

(´◓Д◔`)
( っก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้c )

收工了

新嗰張我要金閃小恩

毒撚一個係前後左右都係couple 嘅甜品屋食甜品

熱砂
我都想要，但係未有2030

咁雙梅林囉

食左六個Apple 肯出未

等刷箱算啦

奶光冇三技

アレクサンドリアウィークス・アイランド 18AP 12%

1.2%呀

用住我地先啦，又唔急

刷到頭痛 休息下

咁早食甜品

我刷條半AP都係得兩張書頁

食完拉麵，間野開正隔離，好難唔走入去

勇者 我都未試過一個食甜品

試過一個人食放題打邊爐

尋日打修練場刷藍石
10AP就出咗

佢比你一個人打 ？

星期四晚
仲要係第二場

夠薑一齊打

Add jor

無念 added

-4

又約炮

約埋你

gay

源氏乳業++

ME真C

你返黎香港先算啦

有鳩

100,102,250,521
求友

11月尾又有M&M
不過近幾年好多行貨

咩黎

真係差唔多返了

做咩笑me

哈哈

KT輸撚左

Jackeylove證明自己

今年世界賽真係好好睇

第三場我比個主播fake左
以為係ig爆先

轉左公司差左 以前team heartbeat正到

差1下先爆到 btw ucal真心廢

顛峰期最終痴漢列車

Agger 第三集神作

佢轉公司後頭2-3作都幾好
之後就唔得了

佢老母唔撚想再刷書頁，掉落率低到仆街

二丁目打咗8次都唔出

非常正常

正常發揮

跟唔到講緊乜

打返第4關

fate strange fake幾時出卡通呀

減壓遊戲

點減壓法？

將你身體壓力排出

出汗

幻想嘉年華好似出過

Today is Saturday

Today is 偽毒day

毒男一號

你有老婆都毒 咁我叫乜

你都有好多老婆啊

無所謂呀其實
大家追求嘅嘢唔同

講下姐 我都係蓄生

FGO入面我都好多

你點都多過我地一個

偽毒日again

成朝得一張書頁

開波

進入長草期

打哂主線？

長到發霉

Free quest 無體半，典打

打到所羅門

你仲有1.5.1

打得吃力

20一場可以打14場

原來而家可以就咁係頭POST禁"以此內容出新POST"就開到新POST

終於完第七章
而家見到金閃閃淨係諗到過勞死

第7章正啊

嫁王打完幕間1冇出2

絆？

新手未玩過想入坑 唔刷首抽 想問下入左驚冇咩要做

你有冇fate睇過相關卡通作品

冇 純粹見d卡幾靚同有繁中

冇睇卡通好多嘢都唔明，呢隻game算係fans向

你睇吓有冇一隻自己鍾意既角色先好入坑
唔係好會好快頂唔著

我試過引咗個朋友入坑佢先鍾意某d角

始終頭幾章d劇情悶悶地
特別係第四章

第四章totally shit la

第五章先開始有水準

第四章仲差過同一小說
角色出場無厘頭
BOSS出場>退場為作而作
唯一係背景音樂幾好

其實0-3都叫可以入口

隻game唔係因為有多年儲落嘅fans
半年都唔知頂唔頂到

btw,台服的話可以望望post頭個 淘寶lin 睇下有冇心水，幾十元就有交易
btw我早前睇過加哂價

其實我個人係鍾意第六章

圓桌騎士s

圓桌算係難得同本傳有番啲聯繫嘅劇本

六章玩完個心拿住拿住咁

你係指最後玉澡同金時出場？

仲用黑槍

你理解為抑止力召出泥

*可以

終於做完狗

可以理解又點
完全冇條理可言

黑槍係因為關聯召喚先出

好毒

正

You know spring 咩

邊個黎

呀茜

SSSS.GRIDMAN啲角，冇睇呢套卡通

我WIFU

個樣幾似學妹

兩個明明真係幾似樣
但我又麻麻地學妹

六花正好多囉

?

援力十足
最衰唔係東山配

決鬥牙

粉毛一般貨色

My power is powerful

準備翻工

咁早

琴晚同伊莉雅成晚無訓過

而家好眼訓

俾你加返啦
100100271883

唔夠龍牙升XA
比其他傻食哂

我都係得51010

19歲青年疑偷拍42歲師奶裙底被捕

邊位奶光控手控做？

大家早晨

你返10點？

合理懷疑係千里

千里係澳洲都專登返黎偷影c9

正式時間係8:30-5:30，除咗頭一個月準時之外，之後都係9點後先出現，同埋我公司好得意，就算早返佢地都係食早餐睇下報紙上下網，到9:30先正式開工

會計咁好做架咩

見到有人貼咗相出黎，唔知真定假，個c9好嚇人喎

應該假圖黎

我有會計FAN都係咁
遲返+OT到傻

我老細係外國人，超過8成客都係外國人，相對地冇應付香港客咁麻煩，而且好多客經常性唔係香港，所以要預早提佢地準早比料我地做野，唔使下下趕OT都係好事

🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇

好耐之前有單個仔非禮後母，年齡又係咁上下，個後母正好多喎

好唔好做睇你點取捨，我係account主要係同客埋數，冇audit個邊趕到肝爆，工種唔同人工亦有分別，就算同返account比我都係低d，但係換黎準時收工，享受下家庭樂，都係唔錯嘅選擇

我對後母無興趣
義妹就

每晚都唔洗訓了

咁你有冇睇我喜歡的妹妹不是妹妹?

第二集d畫崩到喊

第一集都已經崩到我睇到頭痛啦
第二集我睇到op一半就已經頂唔順要右上角

決定棄

...

十步偷影人，千里不留行。事了拂衣去，深藏身與名

（被捕）

俠客行

要拉都拉你先

新聞入面係替死鬼
千里心入面偷笑緊

排名不分先後

我=福爾摩斯
我任務就係要收集証據拘捕千里

智將千里邊有咁嘅智商走得甩

其實呢啲熟到過期我唔太好

加油啊IP60

要唔要用阿爺個名起誓

IP60只係演技令你放下戎心

我唔係性金

姓

人地都唔係姓金
係姓金田一

ip60再一次證明自己人如其名

邊有人個姓三個字架

我仲諗緊邊個姓金

邊有人個姓係三個字
成班無讀過書

咁二階堂紅丸姓咩

姓二

夠鐘食藥啦

你連乜水都估唔到

望住你笑我就覺得老尷了

表露年齡的名字

二階堂夏步我就識

好多變態

係

【重案解密〡超級孌童魔】引誘男女童睇鬼片再施淫 積犯自爆：我控制唔到自己（足本版）

呢啲阿叔應該要進行非人道毀滅

等你隻伊利呀

唔記得左
Accept左了

人格分裂 ？

今朝係公司插左個尿袋差電 岩岩先法國原來我未開拖板個掣

總好過到放工先發現啦

係咪有誤會 我正人君子 行得正企得正⋯⋯

收工要搭車返屋企 第二朝又要搭車返黎 好撚煩
想直接瞓係公司算

偷公司電有報應架

個d叫善用公司資源

平時帶3個1.5L嘅樽返公司打爆佢帶返屋企沖涼

我公司GM用果個廁所直情有沖涼設備

我公司無
如果有 我真係唔返屋企

不過我係之前部門其中分區嘅寫字樓佢個一層又真係有更衣室同花灑
不過我個時係外勤 所以都係遲返工 早收工返屋企算 唔需要用到

Drlee返工=
偷電（收工電話尿袋滿電）
偷水 （收工揹住3支1.5L水 係公司直接飲夠8杯水）
偷A4紙當紙皮拎去賣
偷廁所廁紙
偷文具返屋企用 成日要公司買

邊個負皮我
慳錢都有錯咩

送多個俾你

我攞漿糊筆比阿女返學用

成班小朋友 食米唔知米貴

漿糊筆細支都要1x蚊
自己買點買得起

我有部份自己帶返去用

之前驚住小學派位要扣門，整profilo係公司印咗百幾張彩色

我print返學notes

秘書同經理直頭影印佢地小朋友d補充練習

你問佢地攞埋啦

唔好咁啦，而家都好L多功課，再做補充練習好慘

第時上唔到名校 上唔到u都係其次 最驚係識埋啲mk仔學壞曬就慘

諗唔到咁遠，期望成績有中上就算，
我冇能力比佢讀直資，都係d區內老牌津校，
唔使去d官立小學同d南亞一齊讀我已經覺得好好

其實最緊要都係小朋友開心嘅
功課做唔切咪幫佢做咁啲囉 但字跡會俾先生認到
反正你份工都比較自在

想知而家小學一日有幾多份功課
我當年小學係放學前班主任堂做下 返屋企食玩訓到第二朝返學先趕工都夠做

最緊要唔好入個啲蝗語學校

好多功課 ....... 我有問過阿女係咪同佢揀錯學校，但係佢又話係學校好開心

閒日5-6樣，放假8-9樣，放學3:30去到補習史心，一般5:00前可以做完，有時仲打電話摧我老婆快d去湊佢，但係星期五臨放假前試過要接近7:00先走得

我問過阿女上中文堂唔係講普通話，另外有普通話堂，應該都唔係普教小啦

大概係我中學就黎考DSE個陣 去左一啲北區嘅學校做ORAL PRACTICE個陣
我先知原來真係有唔少中學生日常係用蝗語

每朝送完阿女返學跟住去食早餐，途經一個官立小學，門口總有一group南亞媽媽，另一group就係普通話媽媽

好多時係街見好多中小學校生聽得出有d識講廣東話，，但係主要對答都係蝗語

中間係咪有張唔關事

kawaiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii

你唔好亂黎,行後少少

潛意識洗腦

我寶5嫁王同紅尼 唔京

欺0無課玩家

我會代你好好照顧佢

台服交比你

都係唔要
我有伊莉雅

其實你有冇問過伊莉雅鍾唔鍾意變態佬

佢話drlee大好き

做咩呢排又叫返自己做DR LEE
開始食返藥

符合案情

西醫「拍臀give me five」！

醫生

你啲FD

做咩咁留意風化新聞

我福爾摩斯呢排進行緊風化案犯人心理嘅研究

Elementary My Dear

蓋提亞點打

帶必中，用雙梅林

。。。。我冇輸出

梅孔梅？

第幾隻

咁孔梅黑狗

貞德 C子 C狐

我終章全程用拉二屌打

12-2百五萬hp

我黑狗個時寶5 絆9 滿突黑杯 雙孔明 梅林 唔記得秒唔秒到

頭3隻送死 禮裝可有可冇
後排懶就跟人用雪城B叔
唔用就一定要帶梅林防寶具
一係就藍卡滅氣隊

記得佢一開始有兩定3round寶具減傷技 過左就真接秒左佢

打劇情硬食對面寶具是玩FGO的禮儀
打人皇都要睇十戒啦

B叔單挑or
封寶具+梅林無敵

🚬係我面前只可以對面對我有禮
只要佢地跪係度求我 我就俾佢地有3動嘅機會

奇兵佐佐木可以打爆佢

用變態佬隻黑狗啦
亂打都贏咁濟

可惜智將你 我俾張好牌都唔識用

咪贏左 係禁錯少少野姐

你多謝牙雪啦
唔係佢教你 你死左喇

佢有一招叫人理上彈。。即刻大 破無敵

打西咩

你搵前面三隻做炮灰 其中一隻有暈(唔係一定暈中 睇運)
暈完之後再用戰鬥服暈多下 之後前三隻比人殺
之後等孔明狗上場 鳩打都贏

下下第一回合秒人

前提係要用癲佬隻黑狗

我要保黑狗

所以要搵炮灰或者封佢技

你可以學千里
前排放美杜莎同其他兩炮灰 孔梅輸出放後排

用美杜紗同御主件戰鬥服封兩round技 再接一炮 後排上晒黎就開打

冇蛇女

依家去友抽返隻

咁？

你可以睇返千里直播 參考下
不過佢有拉二 可以加多20np
你得孔梅就只可以上到70np 不過佢可以帶學妹

戰鬥服
Rider 學妹 黑狗
炮灰 孔 梅

首先第一round就學妹放加np俾黑狗 rider暈對面 之後就用換人 將黑狗同後排炮灰換

第二round就用件衫暈

3round 食炮

4round 黑狗得90np好彩就要等多round 唔好彩王放debuff就要多兩三round 自己執生

洗唔洗我剪個精華比你做功略

冇得用瑪修

屌做石投人算

唔好呀 有DR LEE FD真係9打都羸架

你有無莎士比亞

抽緊

咁就算啦 你升唔切

如果你有加np寵就頂自爆弓
第一round就加比隻黑狗
之後用衫換佢入去 之後暈唔暈到就睇運

點解唔用最簡單既雪B

其實都係 又可以無視寶具減傷呢樣
又唔係要追秒殺

我記得我有放隻B叔出嚟，用la

B叔 + 減 cd 戰鬥服

網上有伊莉雅單挑嘅片 你跟到我都可以換禮裝俾你跟嘅

喂你又出租老婆

其實係我著住套魔法少女服去幫佢

有醫生做fd子只需要諗點保着醫生隻沙煩就得

你上會炒車，俾返件衫人啦

撐爆件衫

做咩個MOON咁黃

公司電腦

用公司電腦打手機GAME

cap圖喎

有制比你嫁

最後用咩隊過

都唔係 你都要有輔佐角磅住先得

渣ga

磅住會更好囉

真男人係用愛德華單挑

黑鬍子同我屬性重疊左
我討厭佢

其實係double ganger

其實係士郎同紅A咁

孔梅黑狗

用令咒放大技狂車

未來嘅醫生會唔會翻嚟幫你溺死

So as I pray
Unlimited Loli Works

GD子真係好正

六花>>>>>>>>>>>茜

收皮啦

明明就六花正啲

睇完gridman會變腳膠

六花好正

我要哂 係咁多

唔洗討論喇 我要哂

我包起左六花屌左晚就算
而家還返俾你

六花 三萬蚊過夜

根本就係媛交妹

又係度打丁當屌左
又唔食藥

依加仲排緊隊，仲有幾耐呀

茜2打6

一定要聽埋廣播劇
好撚正JK聊天

@dr lee

男人嚟嫁

屌又扯左

有jj既秀吉 又要打丁了。依套由2012年睇到2018

咁就行上一條不歸路

比女人還美 人妖AV女優「四天王」是她們

第一次果時發覺自己丁錯野，結果一錯再錯不可收拾

有波同埋冇丁架喎
咁都係男人 ?

條丁可以收埋

以我多年經驗白毛一定係boy

我好肯定!

睇下佢大脾!

咁個對微波點黎

化妝化出嚟

Cls

個波化出嚟
男人膝頭哥
條痕男人多數先有。 jj

丁錯

我冇丁 八掛下姐
係人都知呢TYPE我唔啱

PO返啲正常野辟下邪先

好似感覺最近冇乜新人

非洲新人報到

決定今晚射幾抽

黎緊個男角pool追返隻孔明抵唔抵

我挽左二十幾日

無左舊人就真

有幾個過左去農絆

舊劍同我角色撞左

唔抽

上一次混pool追孔明，追到大帝寶2都未出

舊劍會後入

但今次唔抽都唔知等到幾時先再有up

常駐，可能唔知邊日會歪出黎

當年設計舊劍個陣應該就係參照住我黎做

插死愛歌果陣愛歌幾多歲

14？

唔係你射程範圍咩

我=舊劍

醫生你打錯字，係黑鬍子先啱

記得清AP

舊劍池好似冇日替?

有，新舊角混Pool

係咪有天草四郎抽

準備1呼抽狂狗
新宿2池大爆死

上次情人節抽唔到BX，諗住去男角池轉運點知一禁就出

狂狗咁廢都抽

讀心game要抽到幾時先肯歪出黎

男POOL唔會中白貞

希望大家陣間都抽得中搵我做參考黎畫嘅舊劍

又抄我

你係黑鬍子

溺死緊

今日好似唔見千里出現

偷影ing

（已被捕）

搵律司ing?

我將佢交左俾警方接手就無下文了

單抽定10連好?

單抽完再10連

10連完再單抽，跟住再課金

三度非禮女下屬罪成 男西醫被除牌半年

醫生

你唔好話自己啦...

直接課返pack玩下啦

莫非時晨到

好想試下屌條女每射一次就係佢屎忽畫正字做記號

冇錢 不了

同自己條女溝通下
有時work嫁

琴日做野做通宵 啱啱先起身

無女呀

你點樣走甩架⋯⋯

搵！

你諗到就唔係ip60啦

用左右手頂住先

掘地道掘左成晚？

搭地鐵遭賤男下體頂臀 女乘客：裙同腿都是體液

呀呀

我搵到女朋友都唔會掂佢 我要佢保護潔淨到死個日
我要解決就出面搵女 我條女就要乾乾淨淨

又唔食藥

如果佢想你幫佢解決呢？

救命

唔俾 佢一定要保持潔淨

醫生都係及早求醫啦

只要污糟左 我就唔會再愛

巴哈嗰邊有人話更新嗰陣應該會順手搞埋第七特異點嗰個台詞問題

已經過咗是但啦

屎都不敢吃.....

屎我可以吃 但我唔會整污糟佢

未污糟過點稱得上乾淨

未污糟=乾淨
污糟左就係污糟左

最乾淨都係最污糟既存在
聽過盛極而衰未
好似純愛背後都係NTR一樣

女人俾兩個人屌過就係污糟
但雞俾百人屌過就俾任何人都要乾淨

所以AV女優結得婚都係真愛

徒兒明白了

你地兩個book左醫生未？

維護完有咩活動

你憑咩話我係唔正常

係我眼中你先係唔正常

咁到底邊個先係正確

打和啦好唔好

ok 2個都痴線 super

你憑咩話我係唔癡線

係我眼中你先係癡線

就係你地呢班固步自封嘅人 不停迫害我地社會上嘅少眾 呢個地方先唔會進步

醫生冷靜啲，佢冇話你係唔癡線啊

平生不識ELF
便稱純愛也枉然

呢個系列都好正

【めっちゃ可愛い】寶多六花貼圖區【SSSS.GRIDMAN】

💯💯💯💯💯💯💯💯

千里 ........ 機會黎啦

澳洲五年調查揭1.7萬兒童遭性侵, 澳洲總理致歉

好慘

呢個池應該唔會有歐洲人逼害我地非洲人

正唔正常純粹用數量決定
所以少數=唔正常

你囉

我朋友都叫我玩

我次次都俾你逼害，一禁入去就見你中

都係兩三次姐
伙隻隻都中喎

我冇中BX，唔好亂講

好多男人

👆🏻

G持你 快啲出post宣揚下等其他人進步

夠薑貼box

有冇巴打有睇慘過番印度啲post
好鬼正 中非打

十連天草

搵日全台去百里香lunch

太少5星會俾你地恥笑

點會 我都得好少5星

又係你

不了 出到黎個個現充偽毒mk

行刑啦 一上水就係度曬卡

我肥矮毒

幫你變性

關我乜事 我又無抽

抽唔到阿福

咁幫佢變性

支持

到底中學last day孭住女同學影相係咩感覺

我都想知

個個都咁講啦

屌

你唔信咪去蘿莉台問佢地

睇到有啲眼紅

曬卡曬卡

點解呢啲POOL都可以比人哂到
公平咩

亞瑟唔抽到寶5都唔好post出黎啦

天草up，屌想抽

抽囉 抽男人

都唔會拎出黎用咁制

男人好呀
又後生又靚仔

實用主義睇高難有冇用嘅啫

又爆死

我就等早見

高難

課長唔明架啦

你無寶5閃閃好友咩

寶5奶光都應該有掛

咕咕咕咕!咕咕咕咕咕!咕咕!

唔用人地嘅打手

善用資源啦
明知自己非洲仲厭三厭四

公廁

中

風？

燒

有少少想抽天草 忐忑

有人要轉會了

呢度唔歡迎日服喎

等下啦

暫時睇都係魔法少女可愛啲

不過睇埋其他靈基先 加上又唔係真係伊莉雅黎⋯⋯

大家放心

真身係乜水

好似真係fsn隻伊莉雅黎

點解我見過人講呢個先係真伊莉雅

三女神合一，伊莉雅主導

唔好劇透啦

歐洲貴族變村姑

成班劇透

如上

你都唔合作嘅

大公又出黎阻住哂

寶幾

2

防守

好呀 可以玩藍卡

我想抽果隻已經抽到

我玩藍爆隊

又歐

阿福有幾歐

幾時寶五劍蘭

來寶五貝德維爾，差一張

寶5未

邊有你咁歐

我阿福寶1幾先寶1德翁 歐條鐵咩

入返日伏睇下抽到咩先

個個都課長

仲未有得抽

德翁多到變金方

屌佢Emiya同狂蘭寶五左仲死出黎防守
不過用自己做觸媒係唔同啲，順利抽到自己

又俾班歐洲人逼害

2017應該換邊張好

emiya頭十抽出到依家仲係寶1

之前都一直抽唔到，後尾成日跳出黎防守

換左VS

印度兄弟

緊係換賢王同小恩

5星有白貞
4星有大姐
2個都想逼死我
哈哈哈

2017呀

大姐有咩唔好

......

又中?

男人池點中

係WOR

好呀好呀
當其他4星全部都係寶一
大姐已經寶三了
我好開心已經升到669

好彩我追孔明追到C職一堆4星寶五，大姐仲係寶二三

寶3，打錯

新個張黑槍呆禮裝真係不得了

笑到仆街

人生贏家

毒撚最終型態

U都日日食鬼妹啦

呢排我都賺夠喇 我都想比人賺下

舊劍好靚仔 想同佢搞gay

pointer 1

想抽小貝歪左大公

條仆街又抽

咕咕咕咕咕咕咕!咕咕咕咕咕!

中左未

未開波 吹緊水

一早講左
出新POOL
又引哂班歐洲人上水

YOU

望咩呀望
你就係

十年冇抽卡了
傻9先抽卡

抽左兩單，留火藥等抽拉二

早幾日先好似有人破戒

十年前黎 你記錯

又中

點跟，個個都咁歐

抽唔中先係正常

抽中就唔係fgo

開抽了

嘩屌劍金卡 好彩唔中

不如你開抽啦，想J千里把聲

唔抽有鳩

小妹想要

防守三次

舊劍真係太王道

今次條契弟唔中 非常好

笑甚麼你也是契弟

係 平時唔中開

又話蘿莉派，diu你異端

我係秩序 善⋯⋯

肅清

今日嘅我唔想同人爭鬥

唔中呀

邊個係公司恰你牙

日日都係咁就好了

中左黑A

好凍 攬住我

This is gay

一單全出禮裝，發生咩事，我想要天草呀

再一單

咕咕 !!>咕咕咕咕咕咕 >咕咕 咕咕>咕咕咕咕咕咕咕咕 > 咕咕咕咕咕咕咕咕....

正中我依加嘅心情

恒生:閣下的恒生信用卡最後數字$&%&*$*3*#&$*於23/10/2018已授權GOOGLE 交易HKD^$&$&$*$%*$*。如有疑問，請致電卡背之客戶服務熱線。
恒生:閣下的恒生信用卡最後數字$&%&*$*3*#&$*於23/10/2018已授權GOOGLE 交易HKD^$&$&$*$%*$*。如有疑問，請致電卡背之客戶服務熱線。
恒生:閣下的恒生信用卡最後數字$&%&*$*3*#&$*於23/10/2018已授權GOOGLE 交易HKD^$&$&$*$%*$*。如有疑問，請致電卡背之客戶服務熱線。
咕咕咕咕咕咕咕咕咕

屌你老母大爆死 浪費左千八蚊

屌屌屌

一隻五星都冇

咕咕咕咕咕咕咕咕咕咕咕咕

有再課，冇爆死

你體會到呢隻game嘅精髓了。。。

一陣再課!屌你老母

屌你老母fgo

收手啦

大佬我知錯啦

我唔抽啦

哇屌五星呀

五星禮裝呀

第二單中咗，秀吉你要堅持呀

岩呀岩呀
我都係咁比白貞逼死

害人不淺呀你

幾百蚊，當支持隻驚

1593多謝名位

真香

課福袋=試毒品
不可一不可再

G持醫生抽寶5天草畀大家用

唔鍾意天草同金閃

都係太傲慢

天草好型喎，老公

我型啲

利申同亞瑟9成似樣

1593石 ？

1張5星 9張3星呀
智將真係唔識
而最常見就係1493

黑胡子就有你

我用左200石多d

我就抽到痴線啦

鬼知咩

再嚟一單啦

唔好逼死非洲人

有$都冇用

行開一陣發生咩事

我得返134石

你未課得夠多

我當年抽伊莉雅都用左廿pack有多

你哋放過我啦

多數前者非，後面歐呀

或者一次寶5呢

我咁大個仔都未試過十抽兩5星從者

你信唔過

日替得特斯拉同狂狗想要

金閃能力>AC電啦

我咁大個仔都未試過百幾抽出5星禮裝

喂。你哋想我十抽咩

現場直播

好曬

正常啦
我上排好平均地都要3pack石以上先會中一隻5星

淨係梅林寶1都用左8pack

課多左就習慣

開台寶5啦

笑左
為強度淨係抽過午餐肉
無課緊係留黎有愛啦
4章池好似射左幾抽
5章池射左十幾抽

手
抽咩

AC電有乜咁吸引

兩個都唔係本命就留返術師匠啦

冇反應我抽亞失王

你其實抽緊乜 ？

兩個pool都抽D

好型牙

其實唔好為抽而抽
唔係本命就儲石啦
亞瑟能力真係唔勁

抽師匠出白貞
抽媽媽出白貞
抽馬大出白貞
抽BX出白貞

強度抽天草

個特攻可用性低到

極端例子

我都諗緊佢係咪為抽而抽
你咁想抽不如抽黑狗好過
又型又勁

下次白貞PU試下抽

就唔會中白貞

我肯定佢都係中白貞

老實講新pool最少抽一下
咁你可以大大聲講每個POOL都爆死

我都只係今次dum200石落去搞下局
點知中左

知唔知之前差D出個100%出印度槍既槍職池
點知就係比白貞污染左!!!!

搞下局都二百石
我仲食緊老本

直接半日人工

見iTunes 有上次用抽XA淨個1000蚊 所以先黎 攪局諗住抽熱沙同消業障

模擬都咁歐點跟

你最後決定點

Welcome to Africa

200石爆死
要留翻啲課金quota抽兩隻尼祿，唔追了

求其搵1張呼符試下個舊劍pool
一抽就中咗愛迪生
我明明有梅林同尼托 出多隻Caster畀我做咩呀

這是一個鬥歐洲的遊戲

diu，唔小心單抽出咗舊劍...今次仆街了

完埋終局
個感覺好sad

小心恥人呀各位

第二部先開始真正虐喎

突然好想抽到有

快,快d搵人制止我!

呢到d巴打只會叫你去抽

人間要有愛呀

有愛就抽啦

各位早晨，又到翻工嘅時間啦

睇完招寶具好想抽

鍾意咪課囉，幾舊水買開心

又開始推人入坑

都已經踩咗落去，不如...

想要就課到有，就係咁簡單

有強姦無焗賭

招寶具演出
課金!
課金!
課金!
課金!
課金!
這是為課金而戰
課金!

EX信用卡

我為左要寶5刑部姫同阿比仲有2部伊莉雅
我由今日起開始戎課 戒抽卡 除左fgo之外所有game都係

第一日

又想點

唔信你

大家早晨

儲咗60石抽天草，結果歪咗去德翁

課到有

叫呀女幫你抽嘛

不了

我醒架啦，虛擬野帶唔走，最多都係福袋個時課少少

適可而止就算，唔似醫生咁又係大課長又係歐洲人

醒唔起

唔好同佢地比啦，連尾燈都見唔到

我要戒到出刑部姫

我而家棄埋龍絆

我要用最華麗嘅嫁妝娶佢返黎

龍絆你唔係課咗咩? 都要棄

刑部姬仲要等好耐喎

刑部姫同阿比太近

要儲定

我就唔信你唔抽泳裝喇...

龍絆都係課左5000內
個pool真係太伏 又悶
角色之間無fgo咁樣同玩家有聯繫嘅感覺
及早棄船算

冇錯，泳裝佢又個個抽到寶五

初初用阿比，d觸手睇唔慣，但係打狂職又好爽，睇慣咗而家又覺得ok

想要禮裝肝活動多
3期泳裝嘅角色會吸引嘅
2期麻麻
1期都係為禮裝先抽

用靈二就OK

伏都課5000內，唔伏咪萬萬聲

佢已經係

唔提啦

2期智慧之眼+黑呆

長期靈1啦

黑傻好

梅傑德係靚 黑呆係型嘅

但我對宅姫同阿比嘅愛可以跨越佢地

FGO有6位數未？

其實抽卡一定要有儀式感

一舊性遺物都冇

學下之前果位人兄

FGO信徒遠赴英國「亞瑟王之墓」

使唔使跳下舞先

我抽伊莉雅放左幾隻figure係度 咪又係爆死

5,60k應該都有
唔敢睇

咁抽唔中都可以撚下happy下

之後去廁所用魔力中毒hit左兩次 就寶5到了

睇你Live抽，有時都要食下種火等大成功

要進入金卡zone

Zone撚咩
本多終勝先係真理

咁唔係人人都要寶五嘅清

25都可以寶0的

我覺得超過3pack仲未出貨應該要去轉運再返黎抽

【邊位巴打】海麗邨男子揮刀 斬傷返學女生

💪🏻💪🏻

咁要做d咩先可以轉運

性交

騙案

佢遲早有日上報

我秩序 善

Lunch食咩好

老麥買個包就算

希望所有爆死嘅Master都睇下呢段片鼓勵下自己

諗真D,都係唔抽了

正確

醫生 logic ......

冇興趣嘅pool，唔抽 = 正確

有興趣嘅pool，抽到寶4都係垃圾，唯有寶5 = 正確

醫生 : 下,隻game有寶1-4咩?

等閃閃同梅林復刻

閃閃寶五，天下無敵

化解返誤會
我自己梅林都係寶1

早見>殺生院>智慧>黑呆>艾蕾>滕乃>CBA

你都唔會用...

智慧係咩

Support list一半都係寶五...

呢排終於明白到醫生有幾慘，五星多到冇種火升沙凡

其實唔難
舖4星既話

無限池賣種火也是一件傷心的事情

但你嗰啲係五星

依加隻船長舊劍天草都冇種火升

又冇蘋果回體，官方幾時送牙

技又升唔到 靈基又升唔到 kick曬係度

下次無限池一定跟機碎石刷

碎石唔係問題 最大問題係無時間 又無咁多素材升 開箱個陣又要等

就算係無限池
一日咪最多刷2個鐘

用autohotkey刷啦，打機打到翻工咁...

唔係刷晒event之後先一次過開箱咩

我對上聖誕一晚3至4個鐘

金閃閃渣ga...

打機要掛機不如唔好打

每晚都開
我性格唔係會一次過開嘅人

唔會呱
我就分配1日打10金果
放假可能打15-20
最後都過百箱喎

開箱時間都用黎刷先係最大效益

不過只係維持到50箱 之後就hea打了

當抖下lo

高難先係趣味所在牙。。

之前閃閃祭我都只係打左6x箱，真係頂唔順

就係你一開始太chur消耗哂所有熱情

睇資料統計
原來舊材料只有羽毛未入過刷箱活動
白金材料實至名歸

刷箱就係想快，實會用3T隊，
不停做相同動作，charge np + buff + 開技，
做得十零廿次乜熱情都冇啦

唉 其中一個原因啦
主要都係之前係個部門最忙個排 好多地盤都要趕工 做完一單就直落下一單 每都要要ot 砌左一日 返到屋企攰到仆

但我調走左之後 而家就無咁忙了 我真係屌出黎

黎緊無限箱3個活動排住隊黎

黎緊次序係邊3個

應該每個都課1pack石當彩果用

真心想support list係全310

1. 為加成唔一定用3T
2. 金果有限相對時時無限
3. 刷到悶就去開箱解悶
4. 開箱悶就去刷箱解悶
5. 平均分十幾日做其實唔悶

尼祿→性誕→黑貞

仲未有5星槍

開箱有半自動，所以唔洗急住開

唔3T過其實仲辛苦

我除左布姐之外齊曬

又逼害我地

解悶用
而且一次過開辛苦好多
我一次開10個箱已經好悶
習慣上打10個箱就開5個
去到活動完會簡單好多

你覺得一隻去無慘啲定差一隻齊曬慘啲？

我上次活動完咗先帶兩部電話返公司係到望住佢半自動開箱

Why not both...

第一次聖誕我round round打11turn
仲要有機會炒車SL
個時真係最辛苦先得70箱

即係下次尼祿祭又要睇你中啦，唔洗講喇

第一次性誕同黑貞都病到入老急，刷咗廿箱就算

開箱要清種火好煩
唔好唔記得以前5粒5粒咁食

入老急都刷到廿箱

真正用生命打機

聖誕節 我大英雄 小黑 孔明 好友寶4小莫 御主用紅魔放衫
其實好輕鬆 只係我懶

有得清好過冇得清牙ching

拎SL係屋企冇野做

下次尼6有乜抽

你老婆嫁王同布姐

上兩次都會計住要刷幾多箱拎幾多種火升邊d，所以問題不大

課金刷箱 但唔會抽啦

一直在玩命

第一次喎
即係帶黑傻+4 jack+3個次

個mon較到最暗無睇到第一次
梳

你怕唔怕近視加深

唔會計要刷幾多箱
係要計最大加成
同埋每日要刷(total金果/活動日期)金果數
最後有幾多箱就幾多箱

我怕俾人捉去問話多d

通常一開波我會刷多d，星期六日就Hea刷

我想復明啊啊啊，但機率好似低咗啲...

本多終勝

唔想要舊劍唔好死追

下個月應該有日替，可能個機率仲好

起身

之前FZ已中大帝

！
想追德翁寶5
但又要留課俾刑部姫

其實頂唔順個時，我係開第二隻game，直頭逃出刷箱地獄

每次抽完都要清禮裝

應該差唔多
日替0.3
職階池0.333

洗乜計
有錢=100%

講錯應該係職階，職階果3隻都至少好用 (除非你有齊兩隻)

記得開新Post

又爆

1001

開定po先